# Estimação de Matriz de Covariância

Métodos estimação de matriz de covariância. Trabalho desenvolvido em disciplina de Reconhecimentos de Padrões, em programa de pós-graduação em Engenharia de Teleinformática, Universidade Federal do Ceará, Centro de Tecnologia, Campus do Pici.